【認輸了】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMXXVII

今晚贏到呢個月唔撚反愛

我屌 認乜撚野輸

一球姐一球姐